Primer exercici amb C#. Exercici per treure el rovell a la programació. Aquest exercici valora el nivell amb el que s’inicia el curs, la capacitat d'adaptació i la de consulta a la documentació oficial.

-Crea un usuari a GiTLab, al perfil d’usuari ha d’haver el vostre nom i cognoms de forma clara. Un cop el tens crea un projecte que tingui de nom:

                            **  M17-UF1-E1-MyVector-CognomNom**
 
Al readme ha constar l’enunciat de l’exercici
A continuació crea un projecte amb Visual Studio amb nom igual al projecte de GIT.
 
**1 - Introducció: Hello {name}**

Crear un programa que faci el següent:
-“Hello {Name}”: funció que donat nom escrit per usuari retorni salutació amb el nom insertat.

**2 - Classe MyVector**


Crea una classe amb nom MyVector. Implenta els següent requisits:

- Guarda i gestiona vectors de dos dimensions
- Variable on es guarda les coordenades 2D d’un vector. Punt d’inici i punt final.
- Funcions get i set 
- Funcions que retornen la distancia del vector
- Funció que canvia la direcció del vector
- Funció .toString()

 
**3 - Classe VectorGame**

- Crea una segona classe anomenada VectorGame. Implementa els següents requisits:
- Funció “randomVectors”: retorna un array de MyVector on hi ha generat vectors aleatoris. Per paràmetre es passa la allargada de l’array
- Funció “SortVectors”: donat un array de MyVectors retorna aquest array segons la distància dels vectors o segons proximitat a l’origen. Arriba per paràmetre l’array de MyVectors i un booleà segons el tipus d’ordre.
- Treu per pantalla de manera clara (títol de cada prova) el resultat d’aquestes funcions. (Main Class)
- (Bonus) Crea una funció que representa visualment la direcció d’un vector (utilitzant caràcters a la consola)

 
**4 - Funcions a la classe Main**

De forma modular i ordenada a la classe Main implementa la impressió per consola de totes les funcions demandes a l’enunciat.
 

